九樓飲冰室 中史必修一定要做，快啲做 / 乜都瀨通識，03年係通識，19年又通識 / 教育局槍頭

九樓飲冰室
中史必修一定要做，快啲做 /
乜都瀨通識，03年係通識，19年又通識 /
教育局槍頭對準老師，好彩以前有華叔頂住|
九樓飲冰室
2020年11月30日 (第二節)

香港花生
218K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: